[尋人］ 警察隊員佐級協會主席林志偉失左蹤？

我地比人鬧到狗咁呀，又屈9我地警黑合作，你幾時發聲明撐我地呀。

福利部